export default {
    "one":{
        id:"one",
        question: "¿Qué es HTML5 ?",
        options:{
            0:{
                answere: "Un framework",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "Internet",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "Un lenguaje de programación",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "Un lenguaje de maquetado",
                id:3
            }
        },
        correct: 3,
        answered: false,
        selected:null
    },
    "two":{
        id:"two",
        question: "¿Cual es la etiqueta que se usa para insertar una hoja de estilos en un archivo HTML?",
        options:{
            0:{
                answere: "<link/>",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "<meta/>",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "<head></head>",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "<script></script>",
                id:3
            }
        },
        correct: 0,
        answered: false,
        selected:null
    },
    "three":{
        id:"three",
        question: "Es la manera mas simple de crear una animación.",
        options:{
            0:{
                answere: "transition: ease 2s all",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "transition: animation 2s all",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "transition: all 2s ease",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "transition-timing: background 2s all",
                id:3
            }
        },
        correct: 2,
        answered: false,
        selected:null
    },
    "four":{
        id:"four",
        question: "¿Cuales son los atributos separados de transition?",
        options:{
            0:{
                answere: "transition-delay, transition-duration, transition-property, transition-timing-function",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "transition-duration, transition-property, transition-timing-function",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "transition, transition-delay, transition-duration, transition-property, transition-timing-function",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "transition-delay, transition-duration, transition-property",
                id:3
            }
        },
        correct: 0,
        answered: false,
        selected:null
    },
    "five":{
        id:"five",
        question: "¿Cómo se declara una animación css?",
        options:{
            0:{
                answere: "animation:",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "@animation",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "@keyframes name {}",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "@keyframe name {}",
                id:3
            }
        },
        correct: 2,
        answered: false,
        selected:null
    },
    "six":{
        id:"six",
        question: "¿Que atributo puede incrementar el tamaño dentro de una animación?",
        options:{
            0:{
                answere: "todos",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "solo width",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "transform",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "transform: scale(2)",
                id:3
            }
        },
        correct: 3,
        answered: false,
        selected:null
    },
    "seven":{
        id:"seven",
        question: "¿En cuantos estados se puede dividir una animación?",
        options:{
            0:{
                answere: "dos",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "to y from",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "0%, 50% y 100%",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "se puede dividir en cualquier porcentaje dentro del 100%",
                id:3
            }
        },
        correct: 3,
        answered: false,
        selected:null
    },
    "eight":{
        id:"eight",
        question: "¿Se puede reciclar una animacion hecha con @keyframes?",
        options:{
            0:{
                answere: "No, en absoluto",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "si, claro",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "depende, si la configuraste así",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "Si, solo en la version 3",
                id:3
            }
        },
        correct: 1,
        answered: false,
        selected:null
    },
    "nine":{
        id:"nine",
        question: "¿Para crear una animación css, necesito tener instalado jQuery?",
        options:{
            0:{
                answere: "Solo si se usan @keyframes",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "No",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "Si",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "Ya está instalado",
                id:3
            }
        },
        correct: 1,
        answered: false,
        selected:null
    },
    "ten":{
        id:"ten",
        question: "Las animaciones css solo funcionan en el navegador chrome",
        options:{
            0:{
                answere: "Cierto",
                id: 0
            },
            1:{
                answere: "Falso",
                id:1
            },
            2:{
                answere: "Cierto pero solo wn Windows",
                id:2
            },
            3:{
                answere: "Falso pero solo en Mac",
                id:3
            }
        },
        correct: 1,
        answered: false,
        selected:null
    }
}